深水埗國難五金嘅人小心

石硤尾街大埔道有狗車

推

Rui

聽日先係認真㗎 小心唔好人狗捉呀

信我
搜完就會開始有人射laser
然後班狗就會上gear出旗捉人
現場巴打自己睇路

小心呀

laser出現了